「認真討論」嚴正自首兵法

鑑於老泛民被捕，其他二百萬人使唔使自首？

和埋非發起超合作運動，將嚴正乜柒，以其人之道，還治其人之身。

癱唔癱瘓到狗隊工作？
癱唔癱瘓到司法系統？
自首咁狗隊使唔使搵料？
自首者又會有咩後果？

如果做得成，成為國際新聞焦點？
當一半人跟，一百萬人排狗屋，畫面都好撚壯觀！

雖然有啲左膠，但和勇兼攻。

戴生都識上連登

意見唔錯，但好難實際進行
因為唔係二百萬人裏面個個都做得到

同埋做咗都係鬥氣而做